抑鬱撚入黎 我做你樹洞

上一個post post出黎反應好似幾好
我希望可以做翻以前個個樂天 鐘意幫助人 傳遞快樂同on9既人
現實生活中好難會有人明白我地 我非常之明白冇人理解既痛楚
所以想開post等我用我既經歷 同埋一眾都係受情緒困擾既絲巴一齊圍爐取暖
無論你有冇情緒病 懷疑緊自己有冇 冇都好但都好唔開心既 絕對歡迎你係下面留言講出你既心事 我地一齊捱過去

廿中了, 一事無成, 好撚廢覺得自己

加油

樓主真有心

溝唔到女
覺得一生人中再搵唔到個鍾意既人

你講緊我嗎

連你自己都覺得自己冇價值好難真係搵到自己價值架 有心唔怕遲沈澱多陣之後識下去發掘一下自己既興趣 搵下自己既專長 宜家唔算遲 加油巴打

加油💪

做咩呀 講黎聽下

呢條路真係好需要人陪伴 親身感受到所以更希望幫到其他人最好就大家一齊上翻水

其實你只係仲未接受到失去 呢一刻你會念你係咪真係唔可以冇左佢 但你要記住 冇人會陪到你走到最後 失去左某人你唔會生存唔到 所有人都只係人生既過客 我明白好痛 好難受 我都明白到各種怨恨 但你怨唔到邊個 只可以怪自己太過認真 唔通每個傷害過你既人都要憎一餐 其實你最想既係咪向佢發泄 表達翻佢對你既所作所為令你有幾咁難受

多謝絲打開post, 近排真係好down, 不過好彩呢度有人明白

你有睇醫生？有咩藥食

i know that feel~失眠既話你可以試下係youtube搵下前世催眠 搵啲音質好啲既 我試過幾次 催眠就冇催到 不過個人真係會放鬆啲同心無雜念 容易訓啲架 我知道帶住面具做人好苦 屋企人會唔會係會理解人既人？如果唔會既話巴打有乜事都上黎連登訴苦啦~ 講下唔開心既原因係咩 同埋巴打你有冇睇開醫生

有 通常都係血清素 不過唔好以為食藥就會好 食藥係輔助 最主要都靠自己

巴打今年幾歲 世界上最難既事就係遇到一個互相相愛既人

再有咩事都好都可以上黎傾訴 起碼你知有好多人都同你一齊努力緊

20頭
只能忙下去 捱下去

女追男係咪一件好難成功既事？

成日好負面好頽好辛苦

廿中了 仲未出pool
咁你就知我幾7幾失敗

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

hi

屌，廿中咁後生，而家由零起步都唔遲啦
唔洗四十中先來後悔

巴打不如你講下宜家你點去溝女我係絲黎 試下卑啲意見你

唔係架~身邊都有好多女追男成功既例子 不過我係唔成功個個

我懂做咩頹呀 講出黎啦

hiiii有咩講黎聽聽

仲後生 未出pool都有好多原因架 未遇到岩既人 或者timing唔岩 或者係吸引唔到你鐘意既個個女仔 但其實宜家好多人拍拖都係為拍而拍 試下先既心態 好多都唔係真心

點溝好朋友

一樣

做咩成日諗住傳播正能量？好似唔少十幾廿歲女仔都有咁嘅諗法

正常都想身邊既人開開心心 邊個會想身邊既人成日愁眉苦臉

好多人就係無可救藥

唉
唔喺無錢 唔喺無真心朋友
但喺而家個個都有女 平時搵佢地又唔點理我
無娛樂嘅朋友 其實好悶 日日生活都喺咁 返工 放工 跑步 訓教

其實人喺唔會無咗邊個就得
最緊要喺身邊有人 有圈子 有野比你寄托
而咁啱你男朋友喺你寄托 時間過咗就無野架啦
加油呀絲打

我覺得關係一旦破裂就無得返轉頭
一定要是但一邊改

到你表白咗又後悔

專注自己人生同未來啦

點解？

因為你會好羞恥
你唔會再敢係佢面前出現

但變左呢件事埋左係我個心度好多年
由中五到而家做緊野

但而家講左出來個心舒服少少

同佢有無計傾？

你講咗？

唔想溫書呀

之後都無咩聯絡但因為我唔識放唔低呢件事，應該話放唔低

冷靜少少
我係話係呢度講

傾返計 念舊講回憶同佢講個陣其實中意過佢

佢轉左電話啦
成日都係咁有佢電話個陣怕羞唔敢打比佢
但想打比佢又知講咩好
成日都係咁失去左先識後悔

22歲心智同社交兼領同10歲差唔多

啫係冇得？

我想自殺
部電話開唔到機
資料無back up

有冇啲情緒病測試可以做吓，好驚自己有事

返工已經好辛苦，辛苦到病。請咗一日病假先發覺原來我未過probation,醫生費冇得claim, 連sick leave都係 no pay。 咁就冇咗成千幾蚊，夠我一個月車錢。

我都試過，好似成個人生冇曬咁，成個人崩潰，喊咗兩日

諗番覺得自己好傻

因為一啲事，下決心book咗下個月見醫生，見個網寫1500蚊左右，有冇過來人講下大約幾錢

900蚊半個鐘 consultant fee
300蚊一星期藥錢

私家大概呢個價錢

個人好無自信
唔想a0 grad

日日飲酒，雖然每次量唔多
但自己知傷身
每次有人勸我飲少d
我都有種憤慨感——唔好理我
飲多d死快d有乜所謂
我呢d爛人，唔需要人關心......

一直有食血清素呢d抗抑鬱藥
大半年啦，情緒穩定左好多
有個好好好好ge女朋友
前路好明確，生活一切都好好
其實冇原因比我頹
但係總覺得自己好爛好廢，每日浪費生命......

同你一樣。但冇睇醫生。冇女朋友。冇目標

未來都好迷糊

我試過表白被拒絕 尷尬到。。

巴打你身邊係咪都有咁既人你同佢既結局係點

我都係呀

起碼都有個伴同你並肩作戰 你地兩個都要加油撐住呀 辛苦曬

Year 2 覺得揀錯科讀 想quiz俾屋企人屌到上天花板
轉科又要重新開始 又無人支持
我想gap year俾自己諗清楚 又俾屋企人話曬時間
到底我可以點

可惜人地只係當你係知己我好明白呢種感覺 兩情相悅真係世界級難既事 我從來都未試過鐘意既人會鐘意翻我

呢度每個人都會有自己既優點同缺點 我相信你都一定會有自己好既一面 唔好念到自己咁差 有咩問題講出黎啦

冇話唔得可以一試但唔好真係投放曬個心落去

ching試過？

多年回憶冇曬的確係好心酸 當卑個機會自己重新振作 重新開始 我明呢種無助感

其實我諗有好多人試過, 一時情急想打去自殺熱線,

打唔通. 屌

證實左有都無需要太擔心 先去睇心理醫生 呢度好多人都同你一齊作戰 u are not alone

辛苦曬你唔舒服都冇得休息 係香港返工真係好辛苦 宜家好啲未呀？

我知有啲私家醫生係同政府合作 會平啲

用多兩下腦又開始頭痛， 唉。點解係香港返工會咁變態

樓主可唔可以同我私聊

分享多啲?我未睇過，但見好多人講過話啲醫生好hea，分分鐘加重病情，公院又好似等好耐，真係好迷茫

你越係覺得自己好廢好爛 你遲早真係會變成咁既人架好似我之前同一位巴打講過 每個人都有自己既價值 要令愛緊你繼續愛你 愛得有價值 係你眼中你覺得自己一無是處 但你有冇問過你女朋友 佢愛上你就代表你一定有自己既吸引之處 唔好咁睇低自己 每個人都係獨一無二

呢幾日忍唔住冇原因地係咁喊
好想問自己 喊乜撚嘢 喊撚夠未

急project 一講做咩 分工有條仆街就訓撚左
又交堆屎比我

最近要十幾萬周轉
工作又唔順利

其實我一直都有個心結
次次識親新朋友最後都係被排外嗰一個
有啲人遲過我識反而就同人好熟玩埋一堆
家人又係 父母都好偏心
老竇淨係錫呀哥 媽咪淨係錫細佬
不過同父母關係本身都好淺 我病到入院都唔會關心吓
就算去到同事方面都係 每次同人相處都硬係有隔膜
試過反省自己做錯咗啲咩 邊個位出錯
小心翼翼又試過 隨心做自己又試過
感覺都係好差 成日得自己一個真係好孤獨
真係天生註定做獨家村
好想被人"需要" 有人緊張自己需要自己嘅感覺係點呢
好想感受吓 唉

btw 多謝樓主好意 畀個機會我講出心聲

上年比一個識左10年最信任既朋友呃左20幾萬 呢家佢就諗買車 重要做緊政府hea工 而我就番埋d19工 每曰就不斷咁儲錢 知慳識儉 而佢就繼續風流快活 每曰都要做自己唔鍾意做既野 冇女朋友 冇錢 唯一既娛樂就係打下機 可以解放到自己既就只有去旅行 感覺人生全無意義 點解做人要咁委屈自己 成半世人要做自己唔鍾意做既事 如果可以死左去報埋仇你話可以幾好？ 呢件事上面我無可奈何係白果方面冇野可以做到 我仲可以點做？